（突發）國際油價跌20%

跌成 $9 -10， 導致全球股市大跌

仲唔即刻去long call?

都係港樓好，all in買樓啦

星期五put左就真係可以睇樓